香港邊度有雷龍魚賣？

如題謝謝

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

金魚街koi隔離個檔經常有七彩同藍雷龍(即係奶茶？)其他品種有時都返貨
熱xxx前排都見到有彩虹 好撚貴 見佢買淨貨減價先入最後兩條 色水唔算靚有待觀察 有條跳缸香左
我都想知仲有邊度有得買 唔想淘

一條七彩大概幾錢？